偵探撚、捉鬼撚應該向19歲觀塘義士道歉

成日有可疑有可疑屌你老母臭閪，睇死你班垃圾又係潛水，開個post道歉都唔敢

對家成日 無可疑無可疑